[畫畫Youtube Channel] DrawItMild.....請多多支持~!

小弟近排開始畫畫放上youtube, channel 叫 DrawItMild, 之後主要會畫人像, 不定期更新, 不過目標係一星期一幅, 覺得唔錯的話記住subscribe

第一條片小試牛刀 captain america:

下一幅製作中:

歡迎大家比意見!! 多謝支持
Facebook page:
Instagram: